[七宗罪][籃球][玄幻][打鬥冒險]《命運籃球》（2）

《命運籃球》

故事定位：籃球，冒險，外星人，玄幻
描寫：書面語
對白：口語

更新時間：盡量日更，每晚十二點後，如果唔得嘅話我會喺FACEBOOK或POST入面通知

＊＊為保閣下肝臟安全，可留待翌日再觀看更新
若然一點半都未見我更，我好大機會我已經攰到瞓著咗

廣告時間:
如果個故寫得OK就LIKE我FAN PAGE支持下我

想睇返我寫過嘅故可以到紙言

或者我嘅網站

－－－1001加入 傳統－－－
1001者可加入故事中，跟主角見面，可能是隊友，也可能是敵人
P.S. 未到950回覆請勿洗板

post 1：犀牛記

－－－正評加更－－－
久違的正評加更，由於我唔想加更，所以400淨正評加更，往後每50淨正評加更試試反應再調整

－－－過往連結－－－
post （1）：

留名

lm

文呢

琴晚起用咗十幾個鐘睇你啲故 啱啱追曬嗜血者 留個名先

仲係無文

LM

唔係應該《３》喇咩

屌原來呢個係舊post